之前爭落卡數 宜家收數公司開始打電話嚟

其實我只係爭緊2萬幾唔到3萬 但係3個月無還min pay 條數交咗落收數公司 宜家開始打電話嚟
我想問我宜家儲夠錢可以還晒 我係直接還比銀行定收數公司
我驚我直接還比銀行 收數公司個邊萬一話我無還過會係咁煩我

偉，喺度嗎

打去銀行傾啦
幾萬好快還完

大把卡數一刀清

緊係銀行啦

我係夠直接還晒宜家 想知上銀行網站直接還定係點

即係唔洗理收數公司？直接還銀行之後佢地就唔會煩我？

佢哋只係收銀行 order

因為宜家我懷疑有兩間野同時搵我
一間就今朝sms我話銀行比咗條數佢地 有晒網址 ref no. check到我爭幾錢
另一間就今日打幾次嚟 3字頭我無聽 上網check完number見到都係財務公司但係同第一間唔同名
所以我宜家有啲亂

快手還清比銀行就完
亂乜

還左銀行後 佢地會同收數佬講

你找左銀行條卡數先啦
再唔係打去信用卡hotline搵cs
呢到冇人幫到你解決問題

只係唔知會唔會呢頭還完另一邊話無還 唔該晒ching

明白晒ching 感謝

照樓上ching講直接還比銀行就完結應該 上網禁個制就ok

唔洗驚咁多 銀行都係想收返條數炸
當收數佬真係再打黎追鳩你 咪屌返佢轉頭還撚左啦dllm 就唔再打擾你

1. 銀行派case 唔會一個acc 派2間收數佬
2. 同收數佬講已經還左錢，佢會自己搵銀行check, 佢地都係想快快手close case

癲
依啲野都上黎問
大大個cs hotline

明白晒 唔該各位ching

還錢俾銀行，之後打去銀行 CS 叫收數公司唔好再搞你

其實你得幾萬蚊數好細數，佢除左打電話都唔會點搞你